香港小姐係有外國人嫁

國際化～正

唔知幾高呢？

Potential 2號